有冇巴絲可以分享下復合嘅故事

我仲等緊佢

分開最長時間有幾耐？

2個月

想復合但block哂

推一推

戈時點一齊返？

分左一個月多啲
諗住下年同佢求婚⋯呢半年掛住番工ot搵錢
點解唔等我⋯⋯

留名跟進

Lm

無架喎 導致你地分手嘅問題一日唔完全改好
再復合都係會散

冇接觸1個月
之後我主動搵佢先
傾傾下就一齊返

因為咩原因分

琴晚忍唔住用133打比佢
我唔敢出聲
但總算叫做聽到佢把聲...

我真係好掛住好掛住你呀

你地有冇諗過等佢收工 跟蹤佢 睇下有冇第三者

男朋友話想靜下
分開左一個月
佢搵返我 再一齊返
三個月後話搵到另一個 分手
而個另一個就係係分開左個一個月識返黎
同我一齊返只係飛機杯sip時間

想分手既人
無論點等佢都唔會見你的
只會令自己更傷心
真係要諗清楚去做...
我試過晌ex 樓下等天光
都唔係要復合，只係想要個分手的理由
佢果晚9 點知我晌度等佢
我等到第二朝搭第一班地鐵走
果時仲係夏天
佢屋企樓下仲要都幾雜，又無乜街燈...

對方未玩夠

我同你情況一樣 但我打電話比佢 佢都肯落黎同我傾